求美女廚房seed

跪求美女廚房1,2輯既seed
搵左好耐都搵唔到，好想睇番，有冇巴打可以幫幫手

唔睇線上？

bilibili都好似有